★返工=？保安趕返工遭小巴撞飛命危

葵涌發生交通意外。今早(3日)7時53分，一輛由浩景臺開往荃灣的91號專線小巴，姓鄭(65歲)司機沿麗瑤街落斜，當駛至麗瑤邨樂瑤樓對開時，撞倒一名過路姓蔡(64歲)男子，事主頭及手腳受重傷昏迷，由救護車送院搶救後，情況危殆。

警方在場調查意外原因，小巴左車頭損毀，稍後由拖車拖走扣驗。經調查後，小巴司機涉嫌危險駕駛導致他人身體嚴重傷害被捕。傷者的兒子趕抵醫院了解，獲悉父親傷勢後，情緒激動蹲在地上，傷者經搶救後，送到深切治療部病房留醫。據了解，事主居住麗瑤邨，任職保安員，當時他正趕往上班。